沙田附近有咩好食？

如題
成日係學校食食到悶
想試下新野

我
巴打試下我

沙田已經大
你老味仲要沙田附近

試你老母都仲可以考慮下

咁大學站附近

出返市中心食

麥克磨納德

CC can 啦

譚仔

例如？

冇
自己帶飯啦

Med can

na can

咁入去39區食敬文can囉
科學園好似都有野食架，經研究生宿舍前面條橋過去就係

無 無野好食！

利申沙田友

去河畔

Cafe tolo

吃香煙

唔想食中大野

食屎狗最近好嗎

搭緊車去沙田見到呢個po仲以為發達唔洗諗

Cafe de carol

證明沙田=美食沙漠